幫班狗諗到藉口點解咁耐先去到元朗西鐵站

因為佢地搵委任証搵左成個鐘囉

屌你老母 受傷嘅好多都係普通市民 什至根本無出去遊行 連大肚婆 上左年紀嘅都有
最基本保護市民都做唔到 做乜撚警察?